有冇人食18件麥樂雞餐係會數下夠唔夠18件？

唔數下點知有冇俾少

有，次次都數

又真係冇數過

我6件都數

係佢面前點，逐件逐件拎出黎影相

d人話個盒係放到6件，放唔到第7件

咪on9啦

你同佢講，不如我地玩個遊戲，我擺到幾多件落個盒我就拎走幾多

所以呢？依加問題係會少左

哦

不如數下有無找錯錢仲好

最緊要係個重量呀

我會比多一兩粒
4 / 6 件果啲一比多就好明顯
哩隻比多都唔覺

當年食過三十幾舊
應該係條友數數下唔記得左

多成倍好難唔記得喎

試過買六件，打開得五件

叫兩件雞翼都數

唔會
不過會數雪糕有幾多個圈

麥記d 水準咁L高，難d 唔數

有數 上次得17件